(無圖）強國式消毒？中國大媽用熱水壺「煮內褲」

〔即時新聞／綜合報導〕外出旅遊時，個人清潔和環境衛生是重要問題，但近日傳出有中國女導遊自爆，和曾她飯店同房的中國大媽，竟用飯店的熱水壺「煮內褲」，讓她大呼「太！噁！心！了！」。 馬來西亞《中國報》今（20）報導，中國微信近日瘋傳1位中國女導遊的經歷。有女導遊曾在微信上抱怨，和她飯店同房的「老太婆用熱水壺來煮她的髒內褲，太！噁！心！了！」，並稱「真的受不了這種行為」。
該女導遊也說，她已經試圖阻止該中國大媽，但是「發現的時候已經晚了」，於是趕快上網買新的水壺。
也有網友表示聽過類似的經歷，稱曾聽到微信群中有女性說自己「特別愛乾淨，每天晚上都要煮內褲」，該女還說自己出國不用熱水壺的水，就是因為知道「很多愛乾淨的女士都會用熱水壺煮內褲」。
香港網站《nmplus》也在去年報導，有空姐爆料熱水壺的恐怖用法，包括用熱水壺泡絲襪或煮內褲。
有中國女導遊自爆，和曾她飯店同房的中國大媽，竟用飯店的熱水壺「煮內褲」。圖為內褲示意圖。（資料照，記者吳昇儒翻攝）
女導遊知道同房女客用熱水壺煮內褲後，大呼「太！噁！心！了！」。（圖片擷取自《中國報》）
網友分享曾聽聞有人用熱水壺煮內褲。（圖片擷取自《中國報》）

未進化

嘩屌

嘩核突支那style

示意圖

屌佢老味呀